男仔對於有個淫底 m屬性女朋友有咩睇法？

我會好鍾意畀男朋友打
打面 打pat pat 打邊到都鍾意
仲會要佢唔留力咁打
打完會覺得勁滿足

幫佢含緊嘅時候佢都會打我
但我畀佢打完仲會追住嚟含

會同佢cam sex phone sex
自慰畀佢睇
成日send啲j圖畀佢睇
無論佢幾時話想搞嘢都會應承
就算嚟緊m都會幫佢含到射

出街都會同佢一齊𥄫女

仲有好多...

For佢打飛機姐

咪戇鳩 打飛機都要對住女朋友打？
send出公海益其他人就有份

detail

無問題,如果同我拍拖果時先開始係咁
但如果同D EXs玩過各種各樣既SM,不了

收皮喇

同一個咁嘅女仔flirt緊 好似無機會

巴打你好

pmed

一定會瘋狂打patpat 勁大力渣對波 係咁問佢係咪想俾我大大力咁屌 要佢求我 瘋狂奶到佢叫救命 我都想有呀🤤不過只限對我咁先鍾意 如果唔係咩都假 898

真絲

我只限對男朋友

點解佢會畀你知道佢係咁🤔

要咩details

你都比我地知啦

點解啊 我幾想知男仔會點睇

因為想知男仔會點睇咁樣嘅女朋友
會唔會覺得好好 好幸福

正

我都差唔多係咁 男朋友好buy

會覺得你太淫 會無安全感 認真會變左玩玩下 我會咁諗 唔知其他巴係唔係

因為一嚟就問嗰啲嘢 我意識到咪同佢傾 佢話佢係M仲要好大食 如果我對佢惡啲虐待佢佢會更加鍾意我

會呀 好幸福
想屌就屌 又唔會拒絕 只係對自己一個咁 好正

無咩性趣
我想要條S既女多d